[伸手黨]有冇律政司撤銷控罪/手足罪名不成立資料庫

數埋手指有冇5單

邊度止

我成日睇直播台，都幾多撤控，我諗有幾十宗